有無月供撚止左蝕分享下咩心態？

你地當初係為咩月供

月供撚唔係唔睇價嘅咩

係

月供止蝕on9 月供愈跌愈好

可能係跟風 又唔了解 至知同自己諗法背道而馳左

都有可能，例如月供匯豐

月供823, 得供個朝升，轉頭跌落去，自己買唔撚好！？又唔係貴！！

月供止蝕都幾on9下

agger，供四隻剩係想棄呢隻dklm，但均價87

戇鳩，月供VOO QQQ未撚驚過

月供最傻仔
升又唔止賺跌又唔止蝕
同番工唔識走無償OT一樣

宜家先係月供最應該入市
到之後升番果陣你就係贏家
一手手買都得 不過成本同風險大好多

止蝕d長遠唔升既有咩問題？
目的想贏錢定月供？

咁一開始供黎做咩 供個刻已經知隻股既波幅架啦

中間有野改變都唔比斷？

賣現貨，繼續供

供過2800發現太多垃圾支那股影響表現
32000開始供坐左過山車落黎捱左1年3萬點賺幾千即走
轉供823 1299,起初都冇乜野咪一路升升跌跌，後來1299破幾次頂之後冇力又sir 返落黎，823又好似軟皮蛇咁升都唔升下，供左幾個月就冇左玩了
結論，我唔岩玩月供，月供太多碎股其實要放一樣係蝕價，供唔滿一手就硬食個差價，日子fix 死哂想早d 遲d 供都唔得欠缺彈性
轉玩美股又抬頭一遍新天

想問下供夠一手後，碎股可唔可以連正股一齊放

中銀好似ok

Same均價87

月供係世紀最大騙局d銀行佬周圍吹月供好處 事實係好景時就買貴貨 股joy就淆底斷供

走現有貨同斷供兩回事喎
跌得咁急，斷供有咩用

班友成日話咩 特價可以入平貨 跌就好開心

月供最癲係 溝極都唔太影響到個平均價

冇止過照供